msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-31 07:56+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

msgid "Class Time Section"
msgstr "課程時段(填寫範例: 周一早自習)"

msgid "Survy Finish, Thanks!"
msgstr "已完成填寫，感謝您。"

#: ./browser/views.py:1049
msgid " student list already update"
msgstr "學生名單已更新"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:66
#: ./browser/views.py:651
#: ./content/teacher.py:42
msgid "Aboriginals Language"
msgstr "教授族語"

#: ./content/student.py:29
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./content/course.py:45
msgid "Alliance Schools"
msgstr "聯盟學校"

#: ./content/course.py:102
msgid "Bank Name and Branch Name"
msgstr "銀行與分行名稱"

#: ./content/student.py:24
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: ./behaviors/optional.py:25
msgid "Class Time"
msgstr "可上課時段"

#: ./content/course.py:101
msgid "Co Reading Bank"
msgstr "伴讀人員帳戶銀行名稱"

#: ./content/course.py:107
msgid "Co Reading Bank Account"
msgstr "伴讀人員銀行帳戶"

#: ./content/course.py:96
msgid "Co Reading Id"
msgstr "伴讀人員身份證號"

#: ./content/course.py:91
msgid "Co Reading Name"
msgstr "伴讀人員姓名"

#: ./content/course.py:24
msgid "CoStudy Course Description"
msgstr "共學課程簡述"

#: ./content/course.py:19
msgid "CoStudy Course Id"
msgstr "共學組編號"

#: ./content/school.py:26
msgid "Contact Name"
msgstr "聯絡人"

#: ./profiles/default/types/Course.xml
msgid "Course"
msgstr "課程"

#: ./content/course.py:74
msgid "Course Date"
msgstr "授課日期"

#: ./content/course.py:85
msgid "Course Outline"
msgstr "課程大綱"

#: ./content/course.py:80
msgid "Course Time"
msgstr "授課時間"

#: ./browser/template/prepare_lessons.pt:94
#: ./browser/template/prepare_uni_lessons.pt:43
msgid "Delete File"
msgstr "刪除檔案"

#: ./profiles/default/types/Course.xml
#: ./profiles/default/types/LiveClass.xml
#: ./profiles/default/types/Prepare.xml
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:81
#: ./browser/views.py:654
#: ./content/teacher.py:67
msgid "Education"
msgstr "學歷"

#: ./content/school.py:41
#: ./content/teacher.py:87
msgid "Email"
msgstr ""

#: ./browser/views.py:1032
msgid "Email already update"
msgstr "Email 已更新"

#: ./content/live_class.py:47
#: ./content/prepare.py:59
msgid "Embeded Code"
msgstr "嵌入碼"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:69
#: ./browser/views.py:652
#: ./content/teacher.py:47
msgid "Ethnic language certification"
msgstr "族語認證"

#: ./behaviors/optional.py:20
msgid "Format example: D20,Language Name,1,1,1/A01,Language Name,0,1,3/..., 0,0,0 or 0,1,3 mapping to primary-intermediate-advanced"
msgstr "例: A01,海岸阿美語,1,1,1/A02,北部阿美語,0,1,3/..., 0,0,0 或 0,1,3 對應到低-中-高階(或低-中-高年級)"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:49
#: ./content/teacher.py:30
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: ./content/course.py:55
msgid "Hire School"
msgstr "主辦學校"

#: ./browser/template/prepare_lessons_not_effective.pt:15
msgid "If you have any question"
msgstr "如果您有任何問題"

#: ./configure.zcml:29
msgid "Installs the apc.content add-on."
msgstr ""

#: ./browser/views.py:527
msgid "It is success mail to "
msgstr "已成功寄給 "

#: ./content/student.py:34
msgid "Learning Course"
msgstr "學習課程"

#: ./content/prepare.py:73
msgid "Leave a Lesson"
msgstr "課堂停/補課公告"

#: ./content/teacher.py:91
msgid "Link Effective Date"
msgstr "連結有效日期"

#: ./profiles/default/types/LiveClass.xml
msgid "Live Class Video"
msgstr "直播教學影片"

#: ./profiles/default/types/LiveClass.xml
msgid "LiveClass"
msgstr "直播"

#: ./behaviors/optional.py:19
#: ./browser/views.py:652
#: ./content/course.py:34
msgid "Local Language"
msgstr "族語別"

#: ./content/prepare.py:85
msgid "Make Up Day"
msgstr "補課日期"

#: ./content/prepare.py:80
msgid "Make up a missed lesson"
msgstr "補課"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:63
#: ./browser/views.py:651
#: ./content/teacher.py:37
msgid "Name Spell"
msgstr "族名"

#: ./browser/template/course_listing.pt:66
#: ./browser/template/teacher_listing.pt:71
msgid "No results were found."
msgstr "查詢不到任何結果"

#: ./content/school.py:36
msgid "Phone"
msgstr "手機"

#: ./content/course.py:68
msgid "Place of Study"
msgstr "授課地點"

#: ./browser/template/prepare_lessons_not_effective.pt:16
msgid "Please connect with admin"
msgstr "請與網站管理員聯繫"

#: ./profiles/default/types/Prepare.xml
msgid "Prepare"
msgstr "備課"

#: ./content/prepare.py:27
msgid "Prepare Description"
msgstr "課堂內容"

#: ./content/teacher.py:93
msgid "Prepare Lessons Link Effective Date"
msgstr "備課檔案連結有效日期"

#: ./content/prepare.py:22
msgid "Prepare Theme"
msgstr "課堂主題"

#: ./profiles/default/types/Prepare.xml
msgid "Prepare lessons"
msgstr "備課檔案"

#: ./content/live_class.py:34
msgid "Related"
msgstr "關聯的"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:90
#: ./browser/views.py:656
#: ./content/teacher.py:82
msgid "Remarks"
msgstr "備註"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:72
#: ./browser/views.py:653
#: ./content/teacher.py:52
msgid "Revitalization study"
msgstr "振興人員研習"

#: ./content/prepare.py:69
msgid "Roll Call, Not On Call"
msgstr "點名未到課"

#: ./content/prepare.py:64
msgid "Roll Call, On Call"
msgstr "點名 到課"

#: ./profiles/default/types/School.xml
msgid "School"
msgstr "學校"

#: ./content/school.py:24
msgid "School Cotact"
msgstr "學校聯絡人"

#: ./content/school.py:46
msgid "School ID PW"
msgstr "學校帳密"

#: ./content/school.py:48
msgid "School Login Id"
msgstr "學校登入帳號"

#: ./content/school.py:53
msgid "School Password"
msgstr "學校登入密碼"

#: ./content/school.py:19
msgid "Seed School"
msgstr "優先學校"

#: ./profiles/default/types/Student.xml
msgid "Student"
msgstr "學生"

#: ./content/student.py:39
msgid "Student ID PW"
msgstr "學生帳密"

#: ./content/student.py:19
msgid "Student Id"
msgstr "學生登入帳號"

#: ./content/course.py:61
msgid "Student List"
msgstr "學生清單"

#: ./content/student.py:46
msgid "Student Password"
msgstr "學生登入密碼"

#: ./content/student.py:41
msgid "Student Username"
msgstr "學生帳號"

#: ./content/live_class.py:26
msgid "Teach School"
msgstr "上課學校"

#: ./content/course.py:39
#: ./content/live_class.py:41
#: ./profiles/default/types/Teacher.xml
msgid "Teacher"
msgstr "授課教師"

#: ./content/teacher.py:97
msgid "Teacher ID PW"
msgstr "族語教師帳密"

#: ./content/teacher.py:25
msgid "Teacher Image"
msgstr "教師照片"

#: ./content/teacher.py:22
msgid "Teacher Info"
msgstr "教師資訊"

#: ./content/teacher.py:104
msgid "Teacher Password"
msgstr "族語教師密碼"

#: ./content/teacher.py:99
msgid "Teacher Username"
msgstr "族語教師帳號"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:78
#: ./browser/views.py:654
#: ./content/teacher.py:62
msgid "Teaching class (Ethnic teacher)"
msgstr "教學類（族語教師）"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:75
#: ./browser/views.py:653
#: ./content/teacher.py:57
msgid "Teaching class (Qualified teacher)"
msgstr "教學類（合格師資）"

#: ./content/prepare.py:32
msgid "Teaching material"
msgstr "教材"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:87
#: ./browser/views.py:655
#: ./content/teacher.py:77
msgid "Teaching years"
msgstr "教學年資"

#: ./content/school.py:31
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: ./browser/views.py:627
msgid "The Teacher info is success update"
msgstr "族語教師資料已更新"

#: ./browser/template/prepare_lessons_not_effective.pt:14
msgid "This Link is not Effective"
msgstr "此連結已經失效"

#: ./browser/views.py:931
msgid "This School ID is already be used"
msgstr "這個學校帳號已被使用"

#: ./browser/views.py:555
msgid "This Teacher ID is already be used"
msgstr "這個族語教師帳號已被使用"

#: ./browser/views.py:529
msgid "This teacher has not email: "
msgstr "這位老師沒有信箱"

#: ./content/prepare.py:17
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./content/live_class.py:32
msgid "Training Center"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:38
msgid "Uninstalls the apc.content add-on."
msgstr ""

#: ./browser/template/prepare_lessons.pt:138
#: ./browser/template/prepare_uni_lessons.pt:84
msgid "Vacation"
msgstr "放假"

#: ./profiles/default/types/Course.xml
#: ./profiles/default/types/LiveClass.xml
#: ./profiles/default/types/Prepare.xml
msgid "View"
msgstr ""

#: ./content/course.py:29
msgid "Virtual Meeting Room"
msgstr "虛擬教室"

#: ./browser/views.py:588
msgid "Your Username or Password is not vaild"
msgstr "您輸入的帳號或密碼無效"

#: ./browser/views.py:719
msgid "Your current password is not vaild"
msgstr "您的目前密碼輸入錯誤"

#: ./browser/views.py:738
msgid "Your password is already change please login again"
msgstr "您的密碼已變更，請重新登入"

#: ./browser/template/prepare_lessons.pt:187
msgid "all send"
msgstr "全部送出"

#: ./configure.zcml:29
msgid "apc.content"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:38
msgid "apc.content (uninstall)"
msgstr ""

#: ./browser/template/school_changePW.pt:23
#: ./browser/template/teacher_changePW.pt:23
msgid "change password"
msgstr "更改密碼"

#: ./content/course.py:89
msgid "coReading"
msgstr "伴讀人員"

#: ./browser/template/school_changePW.pt:27
#: ./browser/template/school_init.pt:26
#: ./browser/template/teacher_changePW.pt:27
msgid "confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: ./browser/template/school_changePW.pt:21
#: ./browser/template/teacher_changePW.pt:21
msgid "current password"
msgstr "目前密碼"

#: ./content/course.py:62
msgid "format: city,school_name,student_name"
msgstr "格式範例: 桃園市,東門國小,王小明"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:52
#: ./content/teacher.py:18
msgid "man"
msgstr "男"

#: ./browser/template/teacher_init.pt:22
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: ./browser/template/prepare_lessons.pt:108
#: ./browser/template/prepare_uni_lessons.pt:131
msgid "send"
msgstr "送出"

#: ./browser/template/send_teacher_link.pt:19
msgid "send all mail"
msgstr "寄出全部郵件"

#: ./browser/template/send_teacher_link.pt:46
msgid "send mail"
msgstr "寄出郵件"

#: ./browser/template/school_changePW.pt:31
#: ./browser/template/school_init.pt:30
#: ./browser/template/teacher_changePW.pt:31
msgid "show password"
msgstr "顯示密碼"

#: ./browser/template/school_changePW.pt:35
#: ./browser/template/school_init.pt:35
#: ./browser/template/teacher_changePW.pt:35
msgid "submit"
msgstr "送出"

#: ./browser/template/school_changePW.pt:17
#: ./browser/template/teacher_changePW.pt:17
#: ./browser/template/teacher_init.pt:16
msgid "username"
msgstr "帳號"

#: ./content/prepare.py:47
msgid "vacation"
msgstr "放假"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:54
#: ./content/teacher.py:19
msgid "woman"
msgstr "女"

#: ./browser/template/teacher_info.pt:84
#: ./browser/views.py:655
#: ./content/teacher.py:72
msgid "work experience"
msgstr "工作經驗"
